捉住條大陸佬班人做乜鳩？

大好機會，反轉佢比大家影相
竟然俾佢趴係擔架走人？